有冇遇過呢d HR

某政府部門
晨早打黎 話比個offer我
約左返邊幾時簽約
乜都講好
轉過頭反口
又話要我返第二區
我返嗰區起碼兩個鐘
人工又低 而且我冇咁早有車搭
好玩嘢
點解d政府部門做嘢咁撚pk
仲要我寫email話我自己唔要個offer
真係由心屌出黎

完全冇問題

咁你米玩鳩返佢唔撚寫封email 等佢close 唔到case 要定期追你囉

唔好寫封Email

點會冇問題
嗰個係未你

我唔寫
連waiting list機會都冇呀😭